(撳掣)尋求高人指點迷津

最近諗住試下整啲logo玩下，所以就用手機appAdobe Draw繪圖。問題出現啦！，話說我係Adobe Draw搵唔到調整背景顏色嗰掣係邊，所以想問下有冇app可以將背景白色轉做透明？

變性人嚟㗎

咩種黎
生得咁豐滿

講返正題啦好嘛？

up